中聯辦話好多人琴日聚集 但鏡頭只係見到好多警察聚集

中聯辦在網頁發文，指有極端激進分子在「五一」假期再次發動違法聚集、滋擾商舖和擲汽油彈等，批評是喪心病狂，予以嚴厲譴責。發言人說，有反對派政客為在立法會選舉多撈席位，罔顧自由市場規則，炒作所謂的「黃色經濟圈」，是一種政治綁架經濟的「政治攬炒」。

2020-05-02 15:36:22

多人？
成個mon都係狗 唔通我眼花

同721一樣
成個詭計衰左
但都唯有格硬作落去

天馬行動呢

訓咗冇睇
又話放炸彈嘅

屌，支那狗已經吹哂雞，黑警又罰企，都無廢老出黎做下戲好嬲呀

好多黑狗聚集囉咪

好心支那辦咁多人就唔好咁懶啦
放假就乜都唔做，之前plan好就直接出稿
改幾隻字好難咩？

乜恐怖分子唔係人類咩 ?